溝女技巧係咪天生就識？

好撚難...

天生果啲叫社交能力。

樣衰有技巧又點

我身邊既例子話我聽

樣衰性格差以至弱智都溝到女

分別係你有冇去追岩既女仔

有樣有心好過用咩濕鳩技巧啦

諗起有張圖話大部份嘅男/女都想勼最靚嗰條仔/女